[矛盾對決］如果澳門列入香港境內你肯唔肯

澳門市民返曬支那 剩翻建築
肯
唔肯

澳門有6成人係支那外勞

可以重建一個有用嘅衞星城市/resort area 好似sentosa 咁，又可以放曬d 無撚用嘅新移民去做苦力

起完港豬澳 之後成立澳門新巿鎮

入面夠發展幾個新市鎮